屋企有貓有狗既入一入黎

話說 我屋企最近拾左隻貓番黎 6個月大 狗就2歲 主人唔係到個陣 2隻都好和平 主人一係到隻狗就會係咁咬貓隻耳仔 （無傷口）見過直情咬住咁拖黎行 有無巴絲知點解

以為佢係公仔

我個兩隻互不相干 好似唔識咁

係主人係到隻狗就會好積極係咁咬隻貓 主人唔係到就唔會
點解呢🤔

爭寵
主人入屋要摸狗先再摸貓

玩到咁

你係奴隸 佢地先係主人

分清楚主僕關係未

你隻貓仲細
小心俾隻狗咬傷
雖然隻狗係冇心傷害佢
教下隻狗好啲